我覺得自己係m...

每日7點自然醒 翻工唔會恰眼訓
習慣左一日朝9晚6 一翻屋企就係食飯沖涼碌連登同訓覺
開頭覺得呢種生活係狗
翻翻下就覺得好有規律仲有啲enjoy
有得放假嗰陣就覺得冇野做好空虛

其實m係咩意思?

m&m